老老實實，見左底

係

D 1177賣哂未

得1177

all in 牛

叫雞未

no la會有性病

1177會發發

快

但1177未見底